唔裝安心唔光顧餐廳，先可以令餐廳俾壓力政府撒走安心app.

你呢一刻裝左，好肯定黎緊幾年都要掃QR code!

另附上竹篙灣檢疫中心相：

點解要唔裝，因為極權政權要控制你，就要不斷加重管治成本，直至有一方頂唔順

列根就係引誘蘇聯參與太空競賽，令到蘇聯經濟爆破，之後倒台

interesting

Get錯左唔光顧唔裝安心嘅餐廳屌

殺黃保藍